感謝曼城今年為人們帶來很多笑話

連續兩場見到獌狗半夜睇非愛隊反CUP,
由打緊飛機睇鏝失分, 變成到完場屌晒老母,繼續俾人放領8分

由果年最後一分鐘反勝奪冠開始就知曼城係撚狗專家

QPR場波補多左1分鐘

係人補5分鐘都入波定律( qpr是否應該入到一球?

慶撚哂祝

係得獌狗贏波都照俾人抽

90分鐘仲落後2-1 假能到

qpr突登送控球權俾鏝城, 仲唔係假?>

果場世紀假波，不過就係為左撚獌狗先玩到咁盡
吹咩

打NBA咩 老鼠拉龜左90分鐘 最後5分鐘入2粒

快D搵獌狗舉報啦

好撚正, 班獌狗射唔出個樣

個場死鏝狗收買左joey barton 同埋qpr 個龍
唔係點會拎紅同咁易加時入兩球
黑鏝可恥 黑金可恥

最好笑係利狗俾人拋開14分

牙蓋係咪想駁嘴

係,你可以另外開post

joey barton前球員
你話佢唔係做戲真係唔撚信

果場施斯完場仲同曼城一齊慶祝，森莫拉仲笑笑口，22,32係中圈開波就係條撚樣直接傳俾曼城

朗奴高文比新假期燈死左

又話帶來很多笑話，利記俾人拋開14分都唔係笑話？

報icac囉柒頭

腳法差太遠大腳開去對面好正常

我地鏝城都未笑
你做咩姐連ching

笑緊你班柒頭半夜走去睇鏝城呀白痴仔

利狗俾人拋開12分嗰陣仲話學人爭標，宜家笑隊落後8分嘅

利物浦主教練高普表示，希望全隊都能夠保持更好的競技狀態，並且他也仍然認為利物浦依舊有實力在「最高水準」的聯賽競爭。

在上週六的聯賽中，坐鎮主場的紅軍3球完勝哈鎮讓他們的聯賽排名來到了第六的位置。然而他們仍然落後於他們的主要競爭對手，並且被榜首的曼城拉開了12個積分的巨大差距。

下週將會是利物浦坐鎮晏菲路6-1狂勝屈福特並且排名當時英超第一的一週年紀念日。然而在11月的時候他們就沒能守住第一的位置並且在餘下的賽季中再未能登頂。

去年一年當中的進步也能夠有所反映，高普表示：「在英超登頂是一個美妙的時刻，我們踢出了漂亮的足球。這個賽季我們依舊能踢出一些漂亮的足球，但是運氣同樣重要。」

「實話實說，我們的運氣確實欠佳。但是你不能一直去尋求運氣，你能做的就是依靠自己的努力，總有一天運氣會發生的。我們也依然將追逐冠軍視為今季的目標，這是毋庸置疑的，然而這一切都得基於一點，那就是沒有傷病的困擾。我們有能力站在最高水平的舞台上，但目前我們需要與最高水平保持一致。」

球隊的期望與歷史所帶來的壓力在這個賽季似乎也對教練高普產生了影響。甚至在對陣紐卡的比賽中，場邊存在著一些憤怒的球迷投來的目光。

對陣哈特斯菲爾德的勝利所帶來的三分能夠緩解目前這支球隊的身上的壓力，然而像在溫布萊對陣熱刺時的糟糕狀態是決不能容忍的了。

高普也表示：「如今的問題都還未解決，我們也不可能去和過去對比。就像你在賽季前就說我們需要去改善防線，然而現在都已經到了賽季中期了，我們只能在訓練場上解決這些問題。」「我也不會去過度的談論球員。這是我們周圍所有人都在做的一件事，對球員表達不滿，這也會影響到球員。不得不說，這同樣是個不小的問題。」

高普知道在足球世界里事情的變化是十分迅速的，熱刺在擊敗他們之後分別在周中的聯賽盃上輸給了韋斯咸，並且在週六敗走奧脫福。

「關於熱刺，我不確定普捷天奴有沒有說過同樣的話，但是這兩場比賽簡尼都沒有踢，事實如此。」「兩週之前，這還不是簡尼的球隊，然而現在熱刺已經被貼上了簡尼的標籤。我們存在相同的問題，但是它依舊是除開曼城之外目前狀態最好的球隊。」

「能夠拿下冠軍？對於我來說，這是肯定的。但我同樣知道這需要花費時間，這些小夥子們已經足夠好了。他們的信念也十分強大。他們都很熱愛足球。就像現在，軒達臣和阿爾比圖依然在訓練。」

「為什麼？因為他們都在享受這個過程，然後為此付出很多，這就是利物浦。」

禾曼下場炒尒黑鏝456拉-.-
你班小學雞勝利球迷仲唔潛定水？
分分鐘後上奪冠牙
笑定先吾duck XD?

護撚左級仲唔幫手撚狗等幾時呀

講到8分就係可以爭冠咁, 咪on9啦, 你咪又係同車利阿差唔多

笑返你班柒頭半夜走去睇曼聯呀傻鳩

曼迷可5可以唔好再用利記做遮醜布😐

8分唔可以爭冠，但係輸12分嗰陣就可以爭冠
唔怪得鳩普都話，這就是利物浦

我無喎,但你地有神犬謝xx

你咪又係同車利阿差唔多

盲撚

笑利記使唔使擇日？😑

雙曼以外嘅球迷可唔可以唔好用曼城做遮醜布

唔通高普話追唔到咩
摩佬夠話輸波出街食飯啦
同報紙佬9up下又咁上心

同阿差7分，同利差6分就叫差唔多，同鏝爭8分就叫爭好多
這就是利物浦

邊個得閒半夜睇你泊大巴
第二朝起身望下個LIVESCORE睇下精華就得啦
琴晚同上星期周中果場就唔同呢 幾多49000睇LIVE睇到爆血管

呢句幾屈，以後咩新聞都用得

睇返賽果，近幾場d獌真係睇到80幾分鐘先熄機訓教
真係辛苦晒

咁唔通仲有20幾場話無得爭咩
點都要話仲有機會keep住士氣
不過事實追唔追到就大家心照

我淨係知星期六好多人想睇曼輸俾阿
好似都激撚死左好多人喎

我無睇

不過最柒係你班49000口口聲聲話唔CARE曼城哩樣果樣 但又場場跟吹姐 反獌一向都好CARE獌狗贏定輸架啦

我冇睇

講真而家睇曼都係睇連加特表演
其他曼魚好廢

咁無咩好討論 你可以出返去 而家討論緊捱夜睇波又話唔CARE曼城果班垃圾死獌狗 唔係講緊你就唔洗自己搵位坐低咁客氣

都話佢地唔識波

屌你牙

連字派抬頭

我笑緊俾人放甩14分嗰隊開po串第二隊俾人放甩8分喎

ching 一人之力帶領瑞典入世界盃

咁我地各自各分開笑

被炒完4:0都仲咁幫手

世盃見

依家全英超都支持曼城拎冠，你唔知咩

下場到鏝城俾人笑架喇

如果真係咁 不如你諗下點解無人支持曼聯啦

下場之後我地都支持曼城了

人地護級成功唔笑唔通喊呀

分咁細做咩
都係垃圾
無左廢蛇既獌究竟要幾耐先可以再拎英蕉

好快要請施丹架啦

真
蝗就炒佢

有冇當年獌即討link

你睇下你幾撚無用 比人笑淨係識講其他隊 姐係你駁唔到啦 傻西

你咁撚有用，你隊車俾人拋開11分喎

你100場既入波同沙拉20場一樣

你都係靜啦
上年6弟果陣仲嘈撚過前5啦屌

lm待笑

佢會拎三冠出黎架

係咁轉移視線做乜柒
話曼城金錢，話電叻第四，話利撚怨婦，話熱狗mma
最後咪又係他朝君體也相同

你地班死獌狗季初咁好氣燄話自己拎英超而家俾人拋8分先俾人笑
係要拎埋其他隊講
其他隊有冇話自己拎硬？
鏝lead8分都冇你地柒獌咁串

曼聯除咗電叻個樣樣樣中喎

打擊獌狗 你我有責

今年獌狗氣燄特別

快

睇撚住獌射唔出個狗樣 心情靚返曬

係 獌狗最撚多
唔出黎公海串就話冇球迷
似你班賤種周圍咬人咩

笑你咪笑你囉 捧水晶宮嘅都可以笑柒你獌啦 洗講資格？

你睇下你地幾撚無用 自己隊波俾人拋開10幾分，但淨係識笑獌狗，默認自己陪跑

d獌狗要周地屙尿霸地盤

唔通季初贏幾場出黎吠好撚有用？
其他隊識謙虛

我覺得今年最好笑笑話係摩二年

咁多人反獌D獌狗好心就反省下啦
實係因為你地太勁所以咁多人憎啦

想聽下如果鏝迷笑你地又點轉移視線

樹大招風牙

好心你地爭氣啦，要靠鏝先抽到人水

49000: 曼城無球迷

曼城有球迷？

好威啊球迷都笑得曼聯
比你地笑真係好5開針啊
嬲4人 仲有請問有邊隊波季前唔係拎冠做目標?
定你撐果隊垃圾波係前4 / 前6做目標啊7頭

好多隊都係拎冠做目標
但唔係柒撚到話自己拎撚硬囉屌你老母
我想屌靚女都唔會話自己屌撚硬靚女啦on9

曼聯真係好撚柒
財大氣粗又串
但係對住佢地最睇唔起既利狗竟然係泊巴士+大腳清

波台我抽你 你抽我就經常有

但係第3456 笑番第2 就真係小見

有咩問題 我地獌迷串 但係摩佬要泊大巴 有咩關係 唔通摩佬會知我地心意？

最撚搞笑係,阿仙奴輸波 車狗唔係笑阿狗係笑曼迷比人lead住8分
好彩我可以反笑佢地比人lead住12分je

舊同學食飯 傾大家搵幾錢

同學A搵3萬

搵1萬,2萬既同學B C D E: 咁撚廢架 以前格離班成日同我打架果個同學F 搵5萬

小你老母咩
上季6弟係咪無笑過排上面果d呀

咪就話你地唔知醜字點寫 洗幾億仲要泊大巴 仲要串柒柒 唔係on9係咩

ching上季獌排第6果陣縮左係老母個西到？

你地黑人憎咪笑你地囉on9

今季你排第3又唔見你縮番老母個閪到?

屌

上年曼咁柒第6笑第5

我今年要柒過佢第6笑第2

你咪當我都係曼囉

死獌狗收皮啦 而家串鳩你咪串鳩你囉 屌你老母

13-14七弟笑二哥最大聲

洗幾億但買個堆全部好有用 又唔係無用 除左連迪廢之外 泊大巴又點贏撚到阿 又和撚到利咪得 傻鳩 學阿古路講 唔通你醒撚過摩佬？

你up乜春？

咪係

摩佬醒但係唔知醜字點寫
有咩衝突？

真係唔明定扮唔明?諗下點答先囉 唔急

你串完人唔比人串番？
死獌狗真係弱撚智

佢已經黝撚到語無倫次

13-14 獌狗排第7都狂笑排第2利記
上年排第6又笑鳩第4第5
點樣少見呀柒頭？

咁要問問摩佬啦

你老母弱智西
本來我地賽前抽下利水有利可屠
你地隻死獌狗手足又出黎幫利抽水（唔係話唔比你地抽）
依加我地笑9番你又點解要縮？

因為我地曼聯大撚哂

獌上季點止只係笑第五呀？
拎住三冠王個名笑哂2345啦弱智

獌狗又比人天下圍攻 檢討下啦

笑鳩人都要講資格論
D獌狗小學雞到
唔通我搵得唔夠淋病、689多就唔可以笑鳩佢地咩

最狗邏輯
你排名低過我，我笑你，理所當然
你排名高過我，我笑你，依家波台係唔係得冠軍先比出聲咁惡啊？

果陣上至車路士 下至阿仙奴都比班49000笑勻哂啦 D氣焰真係唔講得笑

又嬲到谷住谷住射唔出搵利發泄牙
死獌狗仔

獌狗=團結其他英超球隊既存在

最撚好笑果時連我轟都比佢串埋
話我地三冠佢得聯賽 又話我轟冇歐賽打著數好多

我就唔撚係獌黎 信唔信由你

但老老實實如果排第6 拎三冠 真係威撚過排2345冇冠

巴打 頭先唔係問我up乜春? 過左幾分鐘就明我講乜啦

原來激到你咁撚嬲 都岩既你宜家笑都算合理

大家唔撚洗同獌狗講咁多 大大力笑尻佢地啦 佢地根本就駁唔撚到

我係獌都唔敢講

點夠你地好笑牙
主場輸1-6
主場輸過比諾域治
作客輸比哈迪斯

老老實實 我由頭到尾都無講過你係獌
只係你好似驚無位咁 拎住張登仔咁趕住黎霸位姐

串9車個英超含金量低

利狗洗幾多錢 你地近幾年洗多錢呀 傻西

佢唔係講緊利記呀ching ....

你仲未瞓既死獌狗
琴晚谷撚左成晚仲係瞓唔到

笑下你又叫嬲
我只係想帶出你笑得人預左人笑番你咋wo

死疤狗大熊都成日強調自己米蘭fans唔係疤狗啦

係咁強調自己唔係🤷🏼‍♂️
明明都無話佢係

望下上面啦 幾條友問我上年獌狗排第6果排縮左去邊

成班癡線佬 針對一句 無視唔撚識點應既幾句

我笑緊獌牙屌你咩

問你獌狗排第6果排縮左去邊就＝話你係獌？識唔識中文呀
同埋人地話你係獌你咪quote話你果條友
你quote我做乜撚呀？

咁你捧邊隊？講黎聽下

獌狗真係特別弱撚智

波台互串日日有，但真係好難好似死獌狗咁被其他隊圍

季初就串到仆街，真係以為而家柒左落後8分會有人唔記得

諗起前季熱狗都試過比隊隊圍
估唔到今年到獌狗

屌你老母有時真係檢討下啦
比人潤又呀Q精神又話人酸又盛
係唔柒會用個西腦諗下自己柒邊泛

人地真場場4:0好威威架

我就阿叔黎 撐華西 幾個月前開過POST 問邊度買華西波衫果個 就係買比我

其實我入黎真係想認真討論下 但係留左一句言 就比你地幾位手足 當左我獌狗咁黎屌

你地慢慢啦 反正一定有人話我扮撐華西 潛水算

抵死架 學人講資格論 當年1314笑鳩利一定最大聲係7弟 而家仲要拎3冠出黎 都on撚9 舊時又笑人社區盾 自己4424不可一世冇左死廢老冇左球證一有少少對自己不利咪衝出黎做保長 又唔諗下自己當年係點 呢d積落架啦 大家圍死班獌狗啦

我當你唔係獌
咁之前6弟獌串柒柒果陣又唔見你出聲？
係要獌而家比人圍果陣就咁撚正義？

仲有笑鳩人攞歐霸係飛機盃牙

因為我咁撚岩 訓唔著禁左入黎囉

咁都要解釋?

不嬲獌迷大哂
7弟笑2哥隊長冼腳失分搞到無左個盃 就係大條道理 唔係刷鏝鞋
而家3456笑2哥失分落後緊就係幫人奶袋底

人地又要同市光榮但唔撚care我地架嗎

人地刷車仔鞋，車仔贏利記佢地勁開心

佢地都唔想利拎架啦 當年咪又係我地同利拎爭 都差唔多架啦

死獌狗龍門任搬

你都on99
2邊都係低排名笑鳩高排名
但你就淨係屌一邊 柒少陣啦

成撚日串班痢狗個陣就拎老4對車輸波張gif黎串 係咪即係幫車奶袋 ???
家陣老鼠入去貼曼城入波圖就係話老鼠奶鏝
即係獌幫鏝奶袋既老鼠奶袋 2手袋都好奶既

死獌狗一句話你唔係孫繼海年期做鏝迷就係GLORY HUNTER, 就要收皮

曼迷全部老費未教就捧緊

你咪笑囉
笑人唔使資格嘅
不過我笑你咁撚廢
但都仲咁多嗲啫

你都on99
琴日同今日條街分別有2個on9仔亂咁屙屎
但我琴日冇經過 今日有 同個on9仔講唔好周街屙屎
個on9仔問我 點解唔屌琴日果個 琴日果個果篤屎仲臭 合理?

未完季就笑鳩人廢
真係得49000咁撚短視
我地領先你隊柒波8分都未笑你廢啦

咁我可以收返佢皮

有句諺語叫五十步百步
依家就百步笑五十步

原來係唔洗資格架 咁點解一堆獌狗一到講資格論啊

你咪試下去時事台淨係屌泛民唔屌埋政府囉
睇下人地當唔當你中立

唔係鏝迷就收嗲啦

一句講哂貼老4冼腳係咪奶車袋

還番比你地上季啦

佢唔係鏝唔通你條食屎狗係咩

我而家就屌你老母

咁我都收皮

上季三冠
邊個多過我地啊

笑你咪笑囉19000 洗擇日子

佢地都唔知自己果年奶緊鏝袋底定車袋底啦

我唔係啊 自己google啦 on9仔 唔係google都懶啊

你收嗲啦 上季獌拎完三冠王之後笑其他人隊笑左成個月
你果陣成個月無上波台睇唔到？咁岩今日睇到入黎扮中立？

咩袋都奶哂了 家陣出黎笑人奶袋

不過又資格論囉 唔係鏝迷果d要收聲

以你咁講法 應該係由一個外國人 同香港冇任何關係既 屌泛民/政府是但一邊

點解唔可以係中立

唔洗資格論？
邊個屌人三四五六弟唔比串二哥啊？
邊個六弟拎左三個杯就串人冇杯啊？
邊個串人冇英超冇資格出聲啊？

而家班獌狗你屌唔到？淨係呢個po都大撚把啦
同你講撚埋獌狗先撩者賤你都唔撚理
笑撚死學人做正義撚

咁又係唔係係孫繼海果期唔係鏝嗎

你知唔知你up緊咩呀傻仔

咪係 出黎做架兩 真係ON99

唔知咪傻仔囉
你d反獌手足都知
得你唔知

唔撚係掛 我講左一句 就比你地當我獌狗黎屌

掉番轉 如果無啦啦屌我既係獌狗

我依加就同你地同一陣線 明唔明

玩到悶 訓覺 應番個標題 多謝你地為我帶來很多笑話

你隊臭西尋晚輸波都出黎柒
快撚d訓啦輸比升班馬

舊架兩真係走住黎屌

咁你快撚D長眠啦柒頭 阻鳩住哂

比人屌2句你就唔同陣線
你都係訓啦最大既笑話

比人玩到悶就有你份

曼聯明叔出黎解釋下
點解成日入鏝post留言都比你話唔係鏝迷

唔知架可能我又改左名啦 係我唔好 保長記唔到

曼聯咪撚串我地曼城添呀 屌你老母你排緊第二咋
爬我地頭先串啦 仆街冚家剷

13-14同16-17
曼聯排第幾？
佢地一定好乖無出黎抽水

費格遜過身之後佢地都無抽過水(好似係)

邊會串 佢地不嬲用左10年既大技 咩無球迷 glory hunter 跟住就羸哂啦 10年後都可能用緊呢招

佢地改左口風啦 話不嬲唔CARE曼城

頭先上面先用緊呢招

又話笑人唔使資格，而家搬d精杯出嚟
上面先有狗仔話下面差成10幾分無資格串我萬
一致d啦屌，睇到支力

我地曼聯真係好屈機

星期三晚4點起身睇史達寧絕殺
應該唔係太care曼城
都無飛去英國睇波

琴晚捱夜睇到2點都唔算太CARE姐

佢地撐耶子姐 耶子教個陣叫人死全家 琴晚1-0就奶哂袋

咁阿狗咪可以笑你？佢地有一冠 社區盾
你地0 wo

佢地會話垃圾盃都J 到佢地講自己果個又會含金量加倍
大晒架

咪撚駁嘴呀垃圾
串我地萬年就即係酸

佢地只會以有利自己的成績黎講自己勁唔勁
有前4時就話人D杯係飛機杯
自己做6弟就話垃圾3冠王勁過1234

前年鏝拎聯賽盃就飛機盃
上年佢地拎果晚就衝晒出黎威

之前都笑利拎米奇老鼠三冠王, 出黎面對啦垃圾獌狗

仲有獌狗以為我地捧鏝,我地聯軍係笑柒你獌半夜走去睇非愛隊反CUP J唔出瀨地硬呀ON9

洗唔洗我改個名比你認返係鏝迷啊 保長
同做咩唔係鏝迷唔好出聲啊 資格論啊

社區盾都當冠
阿狗快D出黎啦計埋油腸杯夠抽呀

慘
無人出

蒲左頭唔敢應

呢條乜柒慢聯明叔不嬲on9架啦
講d野真係成個笑撚死人

打和啦

改未呀

真係當自己保長啊 叫我改要立刻改架

鏝惡曬 話一就一 話二就二

你班柒頭衝入黎比我鏝撚又屈人惡晒
有料坐榜首既咪到你威囉

我唔關事 退左戰 而且都話你地坐榜首惡曬 無唔同意你 又想引我戰？

退左戰就縮返入你老母西啦

走住黎屌

On9仔 搞到我以為迷鏝全部好似你咁撚弱智 弱智得黎又無point 叫返老鼠呢d癲狗同你講野就岩

呢d叫走左之後，衝返入黎俾人屌wo

邊位又 小朋友岩岩放學入黎加兩咀？

學你姐

你唔好講得咁深 佢唔會明 小朋友黎 唔好對佢講粗口 呢個時間岩岩放學

我琴晚先撚完班鏝 今日唔順氣佢地周圍料鳩人又爆閘 仲要咒鳩人空難

講到你地獌迷未咒過人空難咁

比人圍屌叫做撚

柒頭發爛渣

啲獌迷仲可以死撐咁撚惡
唔講仲以為4424年代費格遜未過身仲教緊

係 所以你日日都發緊 發癲個種 要日日引戰比人屌老母先得

我引戰賤種獌姐 你咁緊張做乜

我咪係賤種獌

濕鳩liy我屌你全家牙 吹咩屌你老母西

嘩 有人嬲嬲豬
唔係 有狗隻發癲

你都弱智開 咩都得 嘈到小朋友交咁

Who are u

當年鏝壓住獌奪冠，5周之前仲落後獌8分不過未對獌
5場都追到8分，何況仲有廿幾場？
獌實際上只落後2分姐
只要唔好再對咩利物浦呀車路士呀泊大巴全勝有咩難度？

你呢段可以加入潮文到

肯認你個funson係美斯丹啦咩
死賤種獌狗

你收皮啦 你地獌聯咪又係車仔手下敗將

我屌你老母 鏝狗做咩春 邊位美斯丹又

美斯丹咪幫你老母執骨果條友

唔知邊個呢
淨係知有隻獌狗叫美斯丹間唔中爆閘入鏝區
繼續扮啦你

呢件唔識佢唔係反獌咩 我正係識得一件契弟 叫佢阿古路

好心你唔好咁柒啦 扮你老母咩 我撚有分身 有分身都唔會爆垃圾鏝閘啦 爆都爆賤種皇

呢下讀心唔知點幫

捉返呢件柒頭鏝入狗竇啦 衝出黎柒

d黑鬼係無咩腦

好心著雷劈，我仲免費幫你全家執骨
早知由你全家死無葬身之地，今獲養狗咬春袋

咁阿古路算唔算

佢同你一個level 大家互相咬下好了

阿古路都係黑鬼
咁我大曼聯有邊個唔係無腦

佢同老鼠就一樣